<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Jorge Alexis</title>
    <link>https://jorgealexis07.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Jorge Alexis</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://jorgealexis07.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://jorgealexis07.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jorgealexis07.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola!, Estoy orgulloso de haber tenido la oportunidad de tomar este programa de INNOVACION VIRTUAL por parte de Microsoft, en los que he conocido a personas tan increibles que ense침an y comparten su conocimiento con la comunidad, todo esto me hace sentir muy feliz.
Quiero contarte todo lo que he aprendido en este camino:
 Python He aprendido a utilizar Jupiter notebook HTML CSS UX/UI Javascript. Un poco de Angular CMD.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis expectativas de la cultura de un desarrollador de software.</title>
      <link>https://jorgealexis07.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://jorgealexis07.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola!, para mi la cultura de un profesional de software se base en los siguientes valores:
 Honestidad. Respeto. Confianza. Confidencialidad Etica profesional.  Es muy importante tener en cuenta estos valores, ya que habra desarrollos que se tendran que aplicar estos valores para trabajar honradamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://jorgealexis07.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jorgealexis07.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Soy un apacionado de la tecnolog칤a me gusta mucho este camino del desarrollo desde peque침o, por lo que terminando la secundaria tome una carrera tecnica de programaci칩n, luego decidi estudiar ingenieria en sistemas computacionales en el TecNM. Horita ando en busca de trabajo ya que estoy por terminar mi carrera, y hora si necesito aplicar y seguir aprendiendo las nuevas tecnologias que van saliendo al mercado para asi ser mejor en el mundo tecnologico.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
